收13/4古巨基門票

請留tg 謝謝

有280 2連位

480 2連 原價/少議

放古巨基演唱會 2019
4.11 $480票價2連 26行 52段
4.13 $480票價2連 21行 50段

放尾場 $780 第21行 2連位